一直有心儀女同事，以為老細今日比咗500蚊係鼓勵我去馬，點知…

話說我同老細佢地成班男人放工都會去happy hour，傾開計佢地都知我對其中一個單身女同事啊Jane好有意思，咁佢地都一直叫我去馬唔好等。

今日情人節，本來已經想同啊Jane表白，一返到公司我老細好急咁行過，仲笑笑口咁比咗張500蚊我同講咗句”加油！ ”，嗰刻我直頭想喊，覺得老細真係好似我大哥咁 ，然後我即刻落街買咗束細細地嘅花打算放工送比啊Jane。點知啱啱3點幾嗰陣老細打比我問我做乜冇用嗰500蚊幫佢部車加油，佢部車喺新界嗰邊跪低咗 。佢而家搭的士去見客，要我放工OT自己去幫佢搞返掂部車，我公司喺港島...屌。

轉貼請注明出處

你腦細係支那狗?

Dear Jane

You suck!

起底，樓主d幽默感真係。。。

唔好笑

乜鳩

世界第一

屌你俾啲創意好唔好？

屌你老母James奔真係好撚高汁

食開屎?

呢度冇笑話集派呀!

牙奔真係波台少數高質會員

原著我嚟

真

喂，新年流流

我中2個囡仔都系叫牙jane...

唔會同一個啦，我中意嗰個３張了

輕熟囡甘正

十卜牙占！

感謝友善蛇！

啱

你條友新一年先開始咗十日，已經連玩老細兩獲，都算犀利

笑咗 ching 高汁

溝埋你女神
之後等你渣架車翻呢
佢笑住拖住你女神上飛鵝山車震
咁先係劇本

高汁

我地香港人叫入油

bit a ch
suck cunt

[img]
Um

Sor

樓主高質到

仲以為會係個女同事淨係值$500

樓主好高汁

又係波台假膠post上熱門

咁又唔係 一星期一次左右啦

你唔係係澳門開工架咩

酸？

0/10

我兩岸四地不停走

吐露港好多車跪低左

講真，我算俾足面好有誠意

有圖會有更多誠意

微辣？

我微辣討厭區

大佬呀 搬字過紙你都睇下環境吖
呢度連登呀 最撚憎支那人架
除咗支那人 邊撚個會講入油做加油呀
錯撚曬

我老細係大陸人

老細昨晚吊到女同事反曬皮

cls, 一千幾個正皮，但係個post得兩頁

仲要睇幾多次